呢排喺商台成日都聽到一首好撚難聽嘅歌

歌詞好似係
靈感作伴心不累前，方去路傳聲引路 給你唔知乜鳩

聽撚都起晒雞皮

商台好多節目嘅廣告歌都好難頂,尤其是艾粒嗰首,最撚柒煩膠

邊個唔帶口罩我就堆堆堆堆堆堆堆堆

我講緊聖艾粒嗰首,你講呢首反而未聽過

成日播mirror 好q難聽

Error 嗰首仲難頂

早霸王之後果個節目
日日播mirror error 好L難聽

惡搞嚟，原版係呢個，2分鐘開始

新登記選民截止日期：2020年5月2日

Mirror個班友啲歌真係好難聽 仲要係咁播同拎冠 都唔知係咪收左錢

真係好癡線 呢幾個星期 聽親都有播Viu
完全唔明點解咁多歌唔播係要播難聽既

收曬錢梗係要播啦，好似今年有演唱會，有排播呀！而家viutv喺商台勢力勁過一間大唱片公司

好似係耶撚sponsor 嘅881 節目廣告黎

特登搵左黎聽，都幾好聽呀
樓豬係咪曲線叫人上去刷view

最近可能少廣告呀
商台(尤其881)啲廣告loop 黎loop 去
都係得呢首歌同廢老脫髮系列咋...
不過"星期二嘅鬧市 由我地定義" 個女仔把聲好sexy

曲你老母咩
真心覺得難聽囉

呢排都有DJ播「衰係個制度」，算係咁

邊首呀？

水刑物語幾好聽啵

Error 首歌好正喎

有聲
大家真係要聽聽
但上網搵唔到足本版

去完廁所你要點
去完廁所拉拉鏈
沖廁前要冚蓋先
咁我幾時先拉鏈
拉鏈並不是重點
U渠加水咁先掂

以為講緊李居明個首

廣播界一哥想有個見得下人既電視台合作好正常，同TVB反晒面之後都播唔到叱咤..直到VIU開台先搵到個救星，所以當然要互捧